苦主闖幣少豪宅追數，被即時報警指她擅闖民居，趙小姐泣不成聲。

涉策劃當街撒錢被捕的「幣少爺」黃鉦傑，獲准保釋後動作多多，昨午往深水埗的明哥飯店買下九萬二千元的飯票，晚上又在其西貢獨立屋開記招，聲稱對虛擬貨幣採礦機客戶「基本上要退嘅款都退晒！」本報其後目擊苦主趙小姐闖其西貢豪宅，當面追數，並踢爆向他買了共值十八萬元的採礦機，「未見過部機 ！」質疑黃以虛假資料銷售，包括用網上影片聲稱是自家礦場等，要求退款，黃一直拒覆 。該苦主日前已向警方報案追究。

據悉，黃鉦傑短短數月賣出八百部礦機，營業額逾二千萬，但其開出的回報合約八月底開始不兌現。八十後苦主趙小姐等散戶要求退款，按合約到某時限可取回六成，但黃突稱安排有變，要在簽署退款合約後七至四十五日才退款。經一個月拉鋸，趙小姐上月中才成功簽約，至今仍未收到退款，而黃對她的信息「已讀不回 」。

全文：

趙小姐接受本報訪問時表示：「當時佢要o氹人買機，自稱係內地某區塊鏈公司嘅股東，話自己有三成股份。」趙小姐卻發現，該公司已發聲明澄清與黃無關，質疑有人用虛假資料銷售礦機。黃自稱有「礦場」，但趙小姐懷疑有關片段經過剪接。

趙小姐幾經追討，才向黃取回六萬元，她稱：「六月買機，從來無見過部機。有散戶即使自己買，唔做託管，都無見過部機，唔知係咪真係有機，其他公司都唔係咁。」她又稱：「最嬲係佢今日又買飯票，呃人錢沽名釣譽。」

黃昨晚高調在西貢豪宅開記招，揚言：「我基本上要退嘅都退晒款，我有好多退款單、身份證，全部嘢都齊晒喺度。有人要繼續抹黑，我都無辦法。」稱有關散戶為數約三、四十人。一聽到記者提問「呃人」二字，他即情緒激動 ：「乜嘢係呃人 ？投資者投資完有損失就叫呃人，但如果投資者有賺錢，又叫唔叫呃人 ？」

記招上，黃對很多問題避而不答，形容自己無人明白，他呼籲外間：「停止無謂恐嚇、希望大家放過我屋企人。」至於林寶堅尼被揭牌照過期，他不當作一回事：「係呀，小事啦！」

其後，本報記者目擊趙小姐登門，要求與黃對質，問他：「你幾時先畀番啲錢我 ？」黃反問她：「合約講明七至四十五日內退款㗎嘛，個個都走嚟騷擾我，咁我咪好唔得閒？」更報警指她擅闖民居 ，趙小姐泣不成聲。

另外，黃在記招前於社交網撰文認錯。他自比「鐵甲奇俠」羅拔唐尼「都因為吸毒而俾人拉過」，令人聯想到有關曾因涉嫌盜竊之傳言：「對於我嘅過去，我的確年少時有犯錯，不過人誰無錯？」又稱：「我承認我嘅言辭有過份而引起大家誤會，不便或者不安，我喺度以九十度鞠躬，誠心向所有人致歉。」

自己弱智怪得邊個？

18萬...

貪

卒仔畀人拉 老闆就收晒錢 再畀返幾百萬安家費
理撚得你

怪老母生到自己咁弱智

有on9賣就有on9買，道友咁嘅樣都信佢幫到你搵錢

呢樣真呀
個蠢西唔係買日用品必需品被昆
佢係貪婪又無腦
想坐係到有錢收所以幫襯斃少
如果佢唔係貪 唔係想不勞而獲
點解會被斃少昆?

幣少錯在騙財唔騙色

我有apple 1成股份，係神秘金主
比我屌我幫妳攪返掂佢

點解會有人信

趙小姐，你嗰18萬比人掉左落街派街坊啦！比人豪左出去

一望落去咁既死MK撚樣, 都仲要幫襯

你舊錢唱哂做一百蚊紙擲咗落街啦，自己去執啦

咁都唔兜口兜面影呀趙小姐黎睇下個樣有幾撚蠢
記者食塞米?

三登著名會員 Mr.A 已確診癌症！

希望盡早康復！

劫富濟貧

遲早有苦主攬撚住個幣少一齊死
幣少後面個金主就繼續笑呵呵

買下股票好過啦

人唔笑狗都吠，蠢到咁都無得醫

仲吹奏條垃圾

龍心都提過水